比較721同727黑警執法,執你老母法啊

721

新界北總區重案組昨晚及今日分別於元朗、屯門及機場區再拘捕5名本地男子，年齡介乎39至51歲，涉嫌非法集結，所有被捕男子現正被扣留調查，至今警方共拘捕11人

727
【Now新聞台】大批市民在警方反對遊行的情況下到元朗聚集，期間多次與警方爆發衝突，警方入夜再次推進清場，主要將示威者集中在元朗西鐵站，警員更一度衝入西鐵站，以警棍打示威者，期間有人受傷，而在約晚上十一時，示威者陸續散去。警方拘捕11名男子，年齡介乎18至68歲，涉嫌非法集結、藏有攻擊性武器、襲警及襲擊等。

大約晚上七時，警方黑旗示警，在元朗大馬路開始驅散，示威者往元朗西鐵站方向後退，警員一路推進，一路拆除路障，示威者一直退到西鐵站近南邊圍村。

另一批示威者在南邊圍村及西邊圍村外跟警方對峙，有人向村口投擲冒煙物品，警員同樣將示威者迫向西鐵站。警方不斷推進，施放楜椒噴霧，現場有私家車遭毀壞，車內有長藤條等物品。部分示威者仍佔據朗業街一帶。

至晚上九時半左右，警方再施放催淚彈，從多方面推進，將示威者驅趕上元朗西鐵站，有人倒地，接受急救，示威者及警員之間築起人鏈。

721用3日11個, charge 最輕
721一晚已經11個, charge 咁L多野
DLLM, 黑警死全家

尋晚單野國際輿論無721咁正面

因為前日機場阿伯單野畀海外黨媒宣傳成"香港示威者bully阿伯"，仲要好多外國人信，事實係阿伯推撞人在先而大家唔俾佢搞完事就逃走（唔肯定有無打人）

依家有人將國際輿論方向帶緊去“香港示威者失控所以警察先暴力對付”

文宣們一齊出手喇！澄清返前日機場單野同尋日元朗單野！

push